女人鐘意男仔有幽默感

但點解女人冇幽默感

因為你係毒撚

其實一切都係相方條件，
如果你高大靚仔又有錢，
你無幽默感都大把女埋身，
你矮肥樣衰住公屋，
你再幽默都只會被女當你係小丑。

個樣生得幽默唔算

好唔爭氣咁笑左出黎